完全唔識日文去日本自遊行有冇問題

半年後會去十日鹿兒島熊本褔岡
有冇咩要特別注意
同埋有冇景點美食介紹
答左我祝你一世身體健康

無

無問題

有電話同上到網+有錢 就ok

福岡可以去下能古島

Google Translate

冇問題，錢能解決所有問題

完全冇

個時租民宿單車踩去到半路爆胎要補
個老世唔識英文，我又唔識日文，直接用google 個聽讀翻譯，佢對住手機講手機轉中文，超順利 有網絡就冇問題

有 唔好去 會死

親身經歷！請廣傳
有朋友因為唔識日文 比海關以為係偷渡
扣留我fd 48 小時！！！
樓主三思！！

趁呢半年學日文

你的樣子如何

唔識日文叫唔到g

有

要去屋久島食飛魚

同女朋友去
Call g就不了

上到網=世界通行

無問題 大部份大鋪而家有識講蝗語既店員

無問題，日本指示好清晰，易明

佢地啲身體語言會自動令你明

有呀唔好去

無
識一個字就可以稱霸日本
就係

THIS

去過咁多次日本表示完全無問題

稱霸世界都係靠佢